[多圖]獌狗咬狗骨

已經有gif喇, 你仲貼圖

有gif

呢球連迪路夫係責任大

但你睇番佢拍檔

對面只有1個點

佢拍檔去左邊？？？

去左個唔識形容既位，又無對面進攻球員

連迪路夫：FUCK OFF!

明明仲有時間追 一互屌成隊無哂火

少有心水清 根本懦夫都係要睇八千萬企位 兩個推上去唔守禁區個一個

隻awb唔係吹到防守好勁嫁咩

嘩

英撚第一右閘

冰人 vs 12碼魔人

般奴又上咗賊船 離開呢隊濕鳩曼啦

驢友溶化了冰人